有冇黑警虐待老人既大陸link

Share比大陸親友睇，fb佢地睇唔倒

求link

可以download落黎然後再upload上去

借位宣傳：
［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！